國吾國王祖藍已經超越咗星爺

笑到我😂😂😂

連你都要做假膠

我真心